ssd討論

我好似only用過samsung m.2
970evo 500gb
970pro 512gb
970 evo plus 1tb

黎緊可能買張evo plus 2tb

大家2tb m.2有無乜好推薦

窮撚表示
SAMSUNG太貴
用HP, KINGSTON之類牌子算

有咩好討論你買得起evo plus 2tb咪買

發現evo plus 2tb有2個對手...所以先討論

corsair mp600 2tb
gigabyte aorus 2tb

其實load得快d 係節省左好多時間time is money
如果經常用電腦 真係值得洗多少少錢

你行gen4 咪買

首選gen4啦

等980pro
第一代gen4 ssd麻麻地

adata夠平，過保即壞又可以換新

無，samsung已經係最好

海康威视固态硬盘

呢隻海力士最新Gen 3 128層4D TLC NAND flash又平又勁,同970 evo plus不相伯仲

7GB/s 極速、二代 PS5018-E18 控制器 GALAX HOF Extreme Gen 4 NVMe SSD

想買隻SSD加個盒做移動硬盤。

唔知壽命比起HHD，邊個長d。

最近壞過HHD同手指，有陰影。

利伸：我有隻OCZ SSD用左最少七年系統硬盤，仍然使用中。

嘩你同樓主有仇？推980 pro?

快過第一代gen4 ssd先啦

1tb 非m2
裝game 用, 有冇推介

借問聲adata保養係拎過去就即場比另外一個比你 定係佢收低過幾日檢查完你個SSD先叫你過黎拎另一個

快同耐用，你為左快放棄耐用
一陣樓主用嚟BT真係多謝你

SSD消耗品
壞左咪換囉

拎黎bt係佢on9